大家點睇胃先U嘅課程？

蝦蝦蝦🦐

胃酸過多、胃灼熱、胃部不舒適、胃部飽食感、胃作悶、胃脹、胸作悶、打嗝（噯氣）、噁心（想嘔吐、反胃、醉酒後噁心感等）、飲酒過多、胃痛、促進消化、消化不良、食欲不振、食物過量

你讀邊個先，有啲好伏

Kushin kushin

呢個係救心喎

我想試下食欲不振
希望幫到柏金遜症患者
至少可以喺食飯嘅時候 唔會手震

Kawai依呢